{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62972&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장유 호텔 류-RYU"
    },
    "text": "GRAND OPEN ジャンユホテルリュ*RYUが新しくオープンしました。 今回、チャンユホテルはお客様の便宜のためにきれいに改装され、高級寝具類を使用して快適な休息を提供します。 チャンユホテルは外部駐車場を利用でき、計5台の駐車施設を保有しています。 当ホテルは周辺にロッテマートが位置しており、約59mで徒歩2分でご利用いただけます。 またCGVまでは約350m、徒歩5分の距離に位置しており、映画を楽しむのにも便利です。 金海市立長幼図書館までは徒歩約762mで、実際は0分の距離ですが、車では2分かかります。 もし金海ロッテウォーターパークを利用したいのなら、車で約6.2kmの距離にもかかわらず、0分で到着できます。 釜慶動物園までは車で約4.9キロの距離にもかかわらず、数分で到着できます。 客室の内部施設としてはスタイラー客室が完備されており、PCとTVを接続することができ、面白い映像を視聴することができます。 また、マッサージチェアや足のマッサージ器も客室に揃っていますし、マイナスイオンシャワー器も使えます。 無料朝食ルームは24時間営業しており、ラーメン、即席ご飯、パンなど様々な料理を提供しています。 それにパソコンを連動させてネットフリックスを利用することもでき、長時間楽しむことができます。 追加で基準人数を超える場合は、追加料金として10,000ウォンが請求され、布団の追加時には5,000ウォンが追加料金として発生します。 これから長幼ホテルでリラックスして楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUはどのような改装が行われましたか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUはお客様の便宜のためにきれいに改装されました。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUではどのような寝具を提供していますか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUでは高級な寝具を使用しており、快適な休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ジャンユホテルリュ*RYUには外部駐車場があり、計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUの周辺にはロッテマート、CGV、金海市立長幼図書館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUから金海ロッテウォーターパークまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUから金海ロッテウォーターパークまでは車で約6.2kmの距離ですが、0分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUから釜慶動物園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUから釜慶動物園までは車で約4.9キロの距離ですが、数分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUの客室にはスタイラー客室、PCとTVの接続機能、マッサージチェアや足のマッサージ器、マイナスイオンシャワー器などがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUの無料朝食にはどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUの無料朝食にはラーメン、即席ご飯、パンなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUで布団を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUで布団を追加する場合、追加料金として5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ジャンユホテルリュ*RYUで基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ジャンユホテルリュ*RYUで基準人数を超える場合、追加料金として10,000ウォンが請求されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 606
    }
}